如果想賠＄比立法會餐廳老闆請入

立法會餐廳李老闆係嘉嘉得飲食有限公司董事李先生

佢好似係香港仔黃竹坑道18號瑞琪工業大廈地下有餐廳叫GaGa Restaurant。

唔該巴打幫手fact check下

如果係真嘅話，大家可以將汽水/道歉信件 寄過去嗰度。

寄嘅時候，記得要寫明原因
～例如：賠償我地入去嘅時候拎走嘅嘢飲

唔好俾老闆收得咁莫名其妙

唔該巴打幫我Fact Check 下先

搵個可靠嘅人幫手Fact Check 下

推

Push

賠佢條毛啦

有錢留返捐錢啦！

佢分明老屈

千其唔好 咁樣變相提供多左樣證據比d 警犬秋後算帳

會有證據留底？